{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"I say 'Moo!' What am I?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"I say 'Meow!' and like to chase mice. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"I say 'Woof!' and wag my tail. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"I quack and waddle, and I like to swim in a pond. What am I?","hints":[{"text":"Minu nokk on tavaliselt oran≈æ."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vesi."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"I hop around and like to eat carrots. What am I?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"I roar and I am the king of the jungle. What am I?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"I have black and white stripes and live in Africa. What am I?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"I have a long neck and eat leaves from tall trees. What am I?","hints":[{"text":"Mul on laike √ºleni."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Olen taimetoitlane."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"I have a long trunk and big ears, and I trumpet loudly. What am I?","hints":[{"text":"Olen suur hall loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Gorilla","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"I swing from trees and eat bananas. What am I?","hints":[{"text":"Ma n√§en natuke sinu moodi v√§lja!"},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ma oskan v√§ga h√§sti ronida."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Pitter-patter, pitter-patter."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen su soojaks."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Olen kollane."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ô∏è Katan talvel m√§gesid."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puhun su m√ºtsi minema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin aidata sul lennata lohega."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks p√§ikesepaistet ja vihma."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis tuleb v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§lgin s√§ravat v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind tormi ajal."},{"text":"Poom!"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vili","isCorrect":false},{"label":"Buzz","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§ike ja j√§ine ning langen vihma asemel, kui on v√§ga k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma su p√§he kukun."},{"text":"Mind v√µib n√§ha rahetormi ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm tugeva tuulega, mis keerutab ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga ohtlik."},{"text":"Vahel on vaja end sisse peita."},{"text":"Ô∏è Asjad keerlevad √ºhe ajal ringi."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Puistake","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen valge ja sa ei n√§e v√§ga kaugel, kui ma olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èV√µin s√µidu raskeks teha."},{"text":"Olen nagu pilv maa l√§hedal."},{"text":"Ô∏è Teen asjad salap√§raseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}